就嚟到一年一度月餅節了，唔知會係tbb見到邊個月餅廣告呢？

暫時睇tbb未有月餅廣告，而Big big shop得蝗敏之夠膽擺係度賣

一年賣一次㗎咋睇下邊個餅家想自殺先邊個賣就抵制邊個！

推到廣告商都睇到

推呀推

恥與為伍

推推推

陳敏芝唔擺向度賣佢仲會有人買咩
專才計劃wo

見邊間就罷邊間
721見

LM

都唔知點解佢咁耐都未執
根本冇人買
又唔平
個人又唔紅
成件事唔知jm9

推到廣告商睇到為止

推